有無動物台手足平日都係用華為

好能正

睇片清唔洗講 影coser又靚

部機又用得舒服

唔知點解睇嗶利嗶利特別順

想換機嘅手足都買返部la

香港終局之戰

【民陣6.2反惡法遊行】
日期：6月2日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

lznb

lz nb了 支持祖國

9-25 23:31 來自iPhone XR

我家姐電話

華為突然發動最強反擊！特朗普中計了！這是任正非渴望已久的決戰！禁令瞬間作廢！

你由日本翻嚟先講野啦

樓豬件垃圾只敢留係日本

shhhhhhh！ 講咗唔好提！

夾埋短狗蝦我

55

好耐無見你